曹星如係咪曹操後人？

曹操下人嘅後人

宦官之後

老衲係咪老子後人？

老納係老母後人